有沒有方法可以破這個顏色水砲？

【逆權運動】傳警方3輛水炮車下月出動 噴染色液體助緝示威者